連登第一屆貼糧單 statement 樓契 學生証 活動

Let’s show off

Ok

哦…

先貼為敬啦 柒頭

廢青一條 等各大神表演

對佢黎講好多架啦

你地貼囉屌你老母 唔敢？

樓豬仲唔貼？

得鳩閒理你咩 當自己明星？

邊個得閒研究你
無人識你呀 過主啦

我屌你老母

講咁耐都冇人自貼

濛ching原來貢型

睇見你條死弱智仔咁撚扯火我就想恥笑你~仲開始定時覆我添WO~足以證明你條柒頭皮俾我串到好上心囉,話時話你個係一樓一做雞既臭西老母咁撚正,日日有幾廿個男人排住隊屌你老母,你其實係咪應該好開心呢?D雞蟲屌完你老母亦會大讚"你老母技巧夠晒好"~實會施捨幾蚊俾你條廢物

巴打…真係無乜人識你
唔介意既咪露兩手俾大家睇見識下law

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

等樓主自貼